隻牛30758就收 聽日應該冇得剩

隻57848尋日唔記得放
今日又跌300點
30758就收
40手牛又冇左

應該勁假時段就死緊

都係買大細點解唔玩期指

唔洗應該 一開就無唔洗煩

恒指聽日踢走QQ咪無事囉，easy

0.11果時放囉